點解要坐巴士時先黎剪指甲？

成日見阿嬸剪到d指甲飛哂落地，座位又有

好想大巴大巴刮d阿嬸，d聲同指甲好難頂

應該要立例管住依班垃圾

閪

一聽到啲 “㗳 㗳” 聲就好撚火滾

計埋腳指都係得廿隻指甲
佢地可以剪成個鐘

係，比個兩蚊就當屋企

仆街我又見到

有另一樣都好扑街，係度揉藥油
啲大媽真係唔驚影響到人

好撚嘔心

成個車箱都係藥油味